［嘩!點解冇人講］國際文宣核彈-支那人公然做納粹手勢

成個連登都唔見有人講?定我睇唔到?
班支那連公開做納粹手勢都做得出
做大佢你估班鬼佬會點諗呢
一齊放上reddit,Twitter啦

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

巴打其實好多人講緊：

PUSH

用 #WeShallNeverSurrender 令人潛意識上掛鉤中共同納粹